\section{Week 8}
	\subsection{16-10-2017}
	Vorige week was goed afgesloten. Vandaag ben ik begonnen met het onderzoeken van het triggeren van een analoge interupt. Ik wist dat een digitale interupt mogelijk is. 
	\subsection{17-10-2017}
	Gisteren heb ik gevonden dat een analoge interupt mogelijk is. Vandaag ben ik aan de gang gegaan met code te schrijven. Ik ben erin geslaagd een interrupt te triggeren met een statische waarde. Dit zal nog verder onderzocht en uitgeprobeerd worden hoe dit kan met een zelf instelbare waarden.
	\subsection{18-10-2017}
	Deze dag heb ik besteed aan het verder uitzoeken van de interupt. Uiteindelijk is het gelukt om met behulp van een potmeter de treshold van de interupt handmatig in te stellen. Om er niet te veel tijd in kwijt te zijn vind ik dit tot nu toe voldoende. Mocht er meer tijd zijn wil ik kijken hoe ik softwarematig de treshold is in te stellen.
	\subsection{19-10-2017}
	Deze dag ben ik begonnen aan het onderzoeken van het volgende stukje hardware. namelijk de microfoons. Ik ben begonnen met het documenteren van wat ik precies wil bereiken. Hiervoor heb ik een aantal plaatjes gemaakt om het duidelijk te maken. \\
	Vervolgens heb ik de headers aan de microfoontjes gesoldeerd. Hierna ben ik begonnen aan het schrijven van een programma wat de microfoon kon uitlezen. Dit heb ik niet af gekregen aan het einde van de dag.
	\subsection{20-10-2017}
	Vandaag ben ik verder gegaan met het programma wat de microfoon kon lezen. Dit lukte als maar niet en ik kreeg geen duidelijke waardes. Ik begon te twijfelen of de microfoon wel werkte. Ik had met mijn stage begeleider kon een oscilloscoop regelen voor de volgende maandag. zodat de output van de microfoon weergegeven kon worden. 